{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 H"
    },
    "text": "当客室は入室基準についてご案内しております。 追加で入室する人数がいる場合には、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。 我が宿泊施設は洪城ターミナルから徒歩1分の距離に位置しており、洪城駅からは3分、洪州文化体育センターからは3.5kmの距離であり、干渉のない完璧な駐車施設も提供しています。 宿泊施設は無人テルシステムで運営されており、清潔な什器と備品をご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室基準は何ですか？",
            "answer": "入室基準についてはご案内しております。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数がいる場合、追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加で入室する人数がいる場合には、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていかなければなりませんか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "洪城ターミナルから宿泊施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "洪城ターミナルから徒歩1分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "洪城駅から宿泊施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "洪城駅からは3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "洪州文化体育センターから宿泊施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "洪州文化体育センターからは3.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "干渉のない完璧な駐車施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような管理方法で運営されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は無人テルシステムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "備品や什器は清潔ですか？",
            "answer": "清潔な什器と備品をご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 317
    }
}